牙魚又用絕世神顏處刑隊友

陰公化核特妝都整唔衰佢個樣

係咪得我覺得條頸好似長得滯

上面3個加牙lin好樣衰

係

牙南真係好靚

大山婆做乜能野

正正常常無咩野

定延很正
多腎很醜

上排3個中間最正

中左1邊撚個
多賢最正常

成隻大白鯊咁

左上

係以顏值分的
上排最醜
中排一般
下排最靚

成班都醜

得佢同沙拿正常多腎成隻怪獸咁

全部都好柒
咩潮流黎

好cute

個妝唔靚

成隊刀甘能柒

沙拿勁正!!